女仔嚟M前後想另一半做乜？ / 如果知道另一半黎M 你會點做？

其實M痛究竟有幾痛？個心情究竟係點？

你M痛想你男友做咩？
女友M痛點做先真係幫到手？

有咩方法可以舒緩？
『見字飲暖水』
『食朱古力』
『食止痛藥』
『熱水浸腳』

煲紅棗水

奶乾淨

黎m後: 扑得野未

趁黎m前果幾日安全期無限中出

完左先飲

有幾痛人人唔同
有啲人腹痛到落唔到床
我自己就黎之前一兩日就偏頭痛好嚴重
有時食埋止痛藥都痛足24小時
頸梗膊痛、背脊、腰痛
心情唔好除左痛可以係荷爾蒙影響
有時真係自己控制唔到就發左脾氣（平時唔會）
又會好炆自己亂發脾氣，甚至情緒唔穩定不停諗負面野

多數都想自己靜下好過，不過可以表現適當關心
基本上你都冇乜幫到佢，陪係身邊同體諒已足夠

唔係黎m後咩

衝紅燈

黎M前幾日中出好啲安全過黎完M

岩岩黎完=希新卵子
就黎m=更安全
條女仲會特別想要特別淫

唔係嚟之前飲？

係會特別想要

唔係淨係肚痛？ 其他地方都會痛
我淨係知會痛到暈

想中出屌西，無限抽插🙂

嘩你想佢血流成河咩

當然唔係淨係腹痛
腰會好痠、肩頸梗晒
唔少人會頭暈頭痛

最痛可以痛到痾嘔 漂冷汗 扯頭髮 滅自己咬自己 講唔到野 用晒全身力爭扎扭曲 休克
心情係厭惡無助 諗緊幾撚時完 到時點生仔 收縮夠未dllm..然後無念無想

男友 唔可以置身事外
坐係床邊睇下佢有咩需要
一般煲定熱水比佢飲, 幫佢敷肚(電熱墊好過水袋, 因為唔洗換水)
熱薑茶好有用(愈辣愈好) 一飲血塊就出到黎 成身暖晒
止痛蘗要d時間先有效 超痛先食 唔係會慣左

平日就同佢做多啲運動 留意下佢飲食啦 加油24孝男友

如果係我 我會想我另一半攬住我 搓吓個肚
不過個個唔同啦
有啲女仔會好忟憎 我就會好sad少少嘢都想喊
如果你女朋友好忟憎唔建議你攬佢 可能佢會仲忟
紅棗水記得嚟完m先沖

想你呵返我 氹我多啲
唔舒服幾日痛到個人好唔開心 你唔好嫌煩陪下我啦

但你點知佢幾時黎M, 一陣佢遲一個月先黎, 你以為安全點知就係最危險

咁要睇你條女準唔準時通常我會用iPhone記低幾時黎M 佢幫我計下個月幾時黎M 都幾準

我女朋友冇M痛

紅棗補血

咁你嚟之前 同嚟緊嗰陣
飲啲咩食啲咩？

仲以為飲完冇咁痛

你可以提下佢唔好飲凍野同唔好食太寒涼既野

唔係呀
痛其實基本上冇得救如果好嚴重就照下有冇肌瘤果啲
紅棗補血，失完血先補返
黎前或黎緊飲會失血過多

仲有唔好飲咖啡
得就訓多啲 訓醒通常都好啲

飲咖啡都有問題？

經驗離講飲咖啡會再痛啲 衰過食雪糕
過左會痛個幾日就無所謂可以照飲

有次煲左定買左紅棗水
俾女朋友笑鳩me
原來補血話會血流成河，完左先可以飲

做愛

已經錯左啦

所以散左

想攬住

小心講野
小心做野

唔好踩中地雷

攬攬 摸摸頭

會有瘤？咁嚴重？
咁薑茶果d有用？

記住先 有機會再煲就記得 係嚟完先飲

但現實無發生過你咁識為女朋友諗 好幸福

會提自己黎m唔好飲凍野 幫我走冰
同體諒我個幾日會心情麻麻

希望佢唔好阻止我飲凍嘢
唔係個個人飲完凍嘢會m痛

直同佢講 不過你有一個好男友
佢都係擔心你

男仔通常都係要 衰過先識諗 失去左過先知要珍惜

係 食有咖啡因嘅嘢會痛啲

最唔痛係可以唔痛

一早應該要調理好自己身體 唔好嚟m先嚟解決

子宮肌瘤都普遍
有啲人好痛/流量超多是因為有瘤
要照過先知
你想問咩用？止痛？